同條女喺黃金廣場分咗手

啱啱同條女喺黃金廣場行緊街
點知佢突然話要分手仲跑走咗
原本仲約好咗今晚一齊shopping
唉今晚都唔知點算好

你都係想我地叫你去時代門外啫

聖誕本應開開心心嘅日子更加要攬炒
因為香港人實在開心唔落
依加仲有心情玩你當手足condom?
你就自己嘻嘻哈哈做港豬玩玩玩
手足就俾人拉入去過年
你個人都幾撚柒自私屌你老母閪死港豬

時代門口等佢啦

係時代等

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

唔知係咪好多人明呢

曲定直呀
樓主叫緊人今晚去時代廣場呀

去信和復合

5毛可能唔明

在時代門外再聚

有冇人同樓主相認

5毛表示：黃金廣場賣金架？

不二法門

時代見囉

你今晚去time square就會見返佢架喇

最多陪你係Times Square等返條女喇

邊個叫你洗咁多錢買波鞋同Figure

鬥快時代等 不見不散

你和誰結伴前來

點解你會知㗎

好！不見不散

是否比我精彩

自從前愛到現在

夠鐘接客
#ptgf #ml #bj #69

時代門外再聚

是哪個可一可再

怎麼我小紅書都未見過呢？

一係你連廿歲都未有
一係你個腦諗埋一邊

時代門口見

你回來你不回來

儘管天塌下來

但仍然值得與你沒錯過甚麼再分開

時代革命
點少得時代廣場

時代等

好型

在時代門外再聚咪得囉

原來行動 post 嚟

所以要去時代買手袋

做乜鳩 傻撚左呀 反上腦呀

有聲post

你與我湊巧經過

在時代門外再聚！

就像在咖啡座

一個兩個三個

太悶或是太多

yeah yeah yeah yeah